[PC/PS4/XB1]上古卷軸討論區 05 改左名呀!!!

經過有巴打反映所以由原本skyrim討論區改左做成個上古卷軸討論區 多謝巴絲們推post先可以有第五個post

上個post:

[新手教學] 一開波我個人會先搞o黎三樣

1. 裝 SKSE (Current build 1.7.3)

首先將三個 files copy 去你 skyrim 個 dir (唔係 DATA, 係 TESV.exe 果度)
skse_1_9_32.dll
skse_loader.exe
skse_steam_loader.dll
ok 如果冇問題你以後開 skyrim 係用 skse_loader.exe o黎 START GAME

2. 裝 FNIS (第時你 d mods 需要加新 animation 時用到)
FNIS Behavior V6_3

3. 裝 SkyUI (以後加 mods 都需要佢介面o黎做 setting)

三樣搞掂冇問題先開始裝想要既 mods 例如一開始可以先試風景

以上由NEADer巴打提供依個係佢之前高登個名

[人物美化]如果你想要美化人物, 必裝既有

1. ECE - 開黎創人用, 裝好按 ~ console, 輸入 "showracemenu" 就可以用到

2. PCEA - 角色獨立既 animation

3. XPMSE 骨架
?

4a. CBBE 體型
?
4b. UNP 體型 (二選一, 以後你裝既新衫都要對應返)
?

以下o黎D就個人選擇:
5. Eyes of Beauty 眼睛
?

6. SG Female Eyebrows 眼眉
?

7. ApachiiSkyHair 髮型
?

都係由NEADer巴打提供

All For the Dominion ！

Fuck Talos，For Auri El！
We Are Thalmor！

[人物美化]如果你想要美化人物, 必裝既有

1. ECE - 開黎創人用, 裝好按 ~ console, 輸入 "showracemenu" 就可以用到

2. PCEA - 角色獨立既 animation

3. XPMSE 骨架
?

4a. CBBE 體型
?
4b. UNP 體型 (二選一, 以後你裝既新衫都要對應返)
?

以下o黎D就個人選擇:
5. Eyes of Beauty 眼睛
?

6. SG Female Eyebrows 眼眉
?

7. ApachiiSkyHair 髮型
?

都係由NEADer巴打提供

以上教學只適用於PC版SKYRIM
亦歡迎各位巴絲入黎討論上古卷軸嘅野 不論任何平台 因為會有講故佬解答唔係樓豬我

仆街仔打緊教學斷左我

This post Belongs to Thalmor！

Skyrim belong Nords
我同笠冬都係Nord

你班野蠻人

講野蠻仲有班獸人喺度

其實佢地都精靈黎
同埋比三支聯軍圍攻一座城守到30年，獸人其實好好打

斷斷續續玩左四五年
冇裝過mod

第一隻咁投入既rpg
最深刻係盜賊公會
發現真相個下
好記得個感覺

搵唔到點過關
一野跳左落個窿度
拎起把鎖鑰開門

最後覺得d夜鶯好慘
為左個少少垃圾能力
永遠困係度守靈

五代賊會都咁驚訝
四代賊會玩完喊死你

新巴呀

你睇下po左我條女即刻有3個正皮

有無ps4撚

冇

無但都可以入黎講下劇情
話說PS4有無得裝mod

有一個係我嘅
仲有我條女放前面點都係望到我個個先正皮

明明就係想黎加入我地精靈神教

唔洗問一定我條女係POTG

兄弟會榮譽會長 (真係得個名，被人點去做野多過點人做野)

所以BETHESDA GAME都係架啦得個名呢樣野

有冇eso 手足
有冇玩3，4代嘅巴絲

冇啦
死左條心

幾時改名做上古笠冬

傻
冇啦啦改咩名

之前有玩eso 我係dk坦
玩到champion百幾就無玩

做咩唔玩啊

黑肉

果然冇令我失望

翻去po下我條女d圖先
但你地mod得咁靚搞到我好顧忌
雖然Enderal d景靚

又話唔靚嘅

咩料 我一直都話超靚
唔洗裝ENB直接玩都無問題

仆街 認錯左人
睇錯係笠冬

笠冬話Enderal既景唔靚？

都依然重口

唔好屈得就屈喎

試下呢個mod
戴咗頭盔都會有頭髮

mod衫都岩用?

佢係將原版部分頭盔修改

今日無圖
原因:同人去街

吹水！

唔好信

今日無人po相嘅
個個都同我一樣出左街？

ffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff

我啪緊女
唔好嘈

可能同屋企人去街呢

可能係樓下m記
都係街姐…

自行想像

笑咩呀
根本個心喊緊啦你

八下先 你地邊個有拖拍？

食屎啦

你都有啦 問乜吖
btw,

唉 FML 情人節整爛左男朋友部iphone
我都係想八下姐

屌情人節入黎上古PO放閃
走先

過左十二點

粱國雄議員

我估係ESM冇左

負皮是我比的

做咩

我再裝過算

今日又你地po圖啦

食屎！
偽毒！
唔ｐｏ！

玩rainbow升rank都偽毒

原因係同三次元囡囡玩

邊有講過
你地自己FF我乜都無講過喎

真係無人po相

post啲相
我部機廢
所以用低畫質玩
唔好屌

有performance ENB架
如果真係咁廢嘅裝sweet fx啦

仲有影相個時可以command "tm"去隱藏HUD

誠意加分
角度唔錯啦
件衫好食資源架

拋磚引玉啫

終於到我貼囡囡喇
潛左好多日水

唔好講咁多

呢張清D

btw, 想問下
本身禁Z 係出龍吼
但裝左additemmenu 呢個MOD之後
禁Z變左個MENU HOTKEY
出唔到龍吼
有冇解決方法

去MCM度較
或者去設定較過第二啲制龍吼

你條女我會排呢個po第二位

唔好比佢停
岩岩換左新髮型
走去Roof Topping

加送兩張

上堂真係唔好開呢個post
每次我睇呢個post都要同自己講我上緊嘅係連登唔係jav

扮咩呀落堂咪狗衝番屋企fus ro dah

enb幾正
條女有波有腿
最後兩張
我比7.9/10

第一位係我係我

我比多0.1 8/10
咩ENB同spec

ENG個名好似叫Seasons of Skyrim ENB True HDR

有陽光同有火嘅環境係幾靚
不過一入夜就黑到仆街
同埋落雨落雪地方就會好灰
影呢幾張相都要入racemenu打燈先得

SPEC係指電腦SPEC定咩
電腦就I5-6500 + 1070

MOD果D我用大陸D整合包先玩到
唔好怪我柒
我連ECE都未裝, 所以囡囡西口西面冇表情
同埋仲未敢裝SEXLAB, 怕一裝就炒晒

而家主線任緩慢進行中

個個1070

真心勸你唔好裝住我而家就係卡左係度

要女要1070？

In 1070 we trust
利申: 用左ENB, resolution 較2K 會好疾

另外其實我仲有好多關於MOD嘅問題想問
我而家MCM 個menu淨係得SkyIU 同埋highheel
係咪有問題?
我明明裝左body slide, additemmenu 呢D mod, 但唔知可以係邊度set

同埋做動作果D我係係裝備欄入面, 要首先click左選動作果個item, 然後再click播放個item, 想問下有冇得快D等佢做唔同嘅動作?
如果想佢做埋表情係咪一定要裝EXE?
唔想佢平時玩果陣都木口木面
想佢有D反應應該點做

typo

body slide, additemmenu冇MCM嫁
有個Pinup poser menu既mod不過個作者更新得好快所以好多時唔兼用
我用緊osa禁制擺pose, 得閒教你
表情就係mfg console+female facial animation

推薦你用埋hn66 long eyelash
索好多

終於有真‧色差圖

表情唔一定要ece
不過ece真係好好用, 架仔整出黎既所以風格方面有少少日風
(我條女就係ECE)
racemenu純粹多mod support佢,有得印tattoo不過ece都可以用第個mod補番功能
最架勢係familiar face淨係有racemenu support

同埋eeo

我夠有

冇人要呀

今日po唔po圖好

等巴打賜教
即刻PO多兩張先

登山LOOK

好似未放過大頭

BTW, 而家玩緊主線任, 成日都唔夠打
MOD果D裝已經有3XX裝甲防
但攻擊力勁低, 用把弓得65攻

玩到係河木鎮比異教徒襲擊, 追左去第二個島, 去到個舊制壇入面
比人打兩野就GG (9LV咋 )

想問下係咪應該升高D LV先做任

執左堆美化mod
但係唔識整人
慎入

巴打呢個係囡囡定囝囝

你當係早乙女亂馬就fit哂

屌

其實無褲既話下面係唔係只係得啲肉色?

喺個火堆隔離諗點解咁多人想我po圖

無路

"大家唔好再要我每日上黎啦 "
以後不定時po圖

好耐以前極速爆機冇認真睇故事，而家想入返坑有心無力

你玩緊DLC呀
番番去SKYRIM升耐D先啦

你條女如果執多兩執會好正
如果部機勁既裝埋KS Hair HDT版
..............都係唔好玩HDT住喇你

霸氣

應該係

成個林夏薇咁

個頭飾好核突呀

唔好呀....唔好比個講故佬有機會.........

唔想聽咁我走囉

個人本身係導入
跟住自己執左一陣
然後就變左不男不女

唔得

TS IV

咁先有特色
好撚過D垃圾蘿莉

呢個作者啲mod正到無得輸

YES，人類掘起嘅地方

你都唔比我講故仔，咁我留係到仲有咩意義WO

唔好走
我用笠冬換你返黎

都係你好
(蘇扑得user - 笠冬)

以後唔po圖
其他人唔好問我點解唔po圖 要問問笠冬

9UP咋我乳仔

突然做左壞人

動漫系

新手留名
冇時間玩
問題都冇心機打
問左兩樣先

1. 想玩唔同路線洗唔洗restart game
E.g. 狼人吸血鬼兩極
盜賊，唔同軍隊勢力個d
想知每條路線可以睇咩網？求推介

2.其實主線有乜
我殺完最山頂睇書打個條穿越時空既龍（好似係）成年冇玩唔記得咁多
同1.有關，我一路玩落去，想玩曬支線是咪低能？因為好似冇故事睇

我對個個都咁好
除左笠冬

好叻咩
我有第個囉ＳＯＲ

1:係決擇位save就ok

2:主線咪係啲官方DLC加遊戲本體
玩晒支線我驚你有心無力
你可以試下淨係玩啲大型支線
eg矮人科技任(要你執本書先可以觸發嗰個）
破曉者

主線係講主角完成宿命同任務，打敗(解放)奧杜因
支線其實都幾得意，有d大嘅支線建議做下，例如咩歷史的塵埃，16個魔神任，瑪拉幫人溝女，捉條囡做雞證據，從戰鬥中消失之類，除左有劇情，仲會去多好多地方 呢隻game慢慢玩就得，行到邊咪做到邊，唔駛為打完主線而死沖爛沖

咩突然，一向都係

原來個矮人任就係歷史的塵埃
好鍾意呢個任嘅劇情

我去到好高lv,成身自己完美打造完美附魔裝都覺得難打,
尤其米拉克同要係咁比錢個任,你得lv9就唔好咁快去騎龍先啦

有圖有真相

我fair skin較左unshave

識得我耐就知我好好

原來係DLC嚟
笑死我 我岩岩格硬做左個任
係同個魔法佬去調查本黑暗經書
去左個地方要用魔塊機關將D水升高升低
有D似解迷遊戲咁, 入面D機械人完全唔夠打
要靠係白漫城拎返嚟果條女打, 同埋個魔法佬

之後去到後尾睇本經書入左去個奇幻地方, 要第一二三四章咁過
入面得返我一個, 完全唔夠揪
我格硬用additemmenu拎晒D補血藥水, 血駁血咁過左關

睇嚟都係飛返去天際玩返主線任先

Enderal黎 無人物美化mod
將就下啦

我記係打完主線柒下柒下尻做d支線
有個要比幾次錢
係咁話要挖野收我錢，都唔知係咪昆我錢
不過我較左十萬負重，賣垃圾好有米
之後真係有得落去，但d怪都廢廢地
利申玩法師，火球火球

個個掘完係有料到架我記得
條友做隨從好好打

又一個用弓嘅同志

對弓箭有種執著
Enderal將弓箭nerf到仆街都我堅持玩潛行弓
其實都幾無謂

玩上古邊個唔係潛弓

我

玩魔法弓？

戰法師先係最屈機嘅職業

你開得魔法我已經用弓爆左你頭

新手玩火法，有幾點想問
1.法師用咩武器，有冇得加毒藥？
2.玩到後期啲高級法術書係邊到搵
3.一開頭有冇啲免費隨從？
唔該

如果你鍾意玩魔法 你應該會幾鍾意Enderal個團隊
佢地將魔法個系統整理過，加左d得意野例如煉金術同teleport，而且buff過好多魔法技
但就將弓箭nerf到比人話佢地對archery有種憎恨

1.無
2.我玩開弓箭唔知
3.一開始Riverwood可以做一個叫Triangle Love既mission, 有個妖精弓箭手同一個男人爭女，如果你幫佢佢就會做你隨從

法師最好裝mod啦，啟示錄ordinator 呢d
武器唔需要，雙手火球夠做，最好附魔有減毀滅系魔耗
法術書加入冬堡同d 導師買，順便可以搵佢地訓練升lv
宮廷法師都有機會有得賣
隨從唔知你想要邊種，主線殺第一條龍後有lydia，河木有弓手，做完其他城男爵都有侍衛
冬堡有Brelyna
裂谷好似都有個男法師

好似我咁兩條女一火一電，一條女前面坦，一條女後排補下血咪正
法師團

Down mod大把魔法follower比你揀
玩到百變小櫻咁都得

我都唔係,
無膽既傻仔先玩潛弓

你拉得弓黎射得我兩滴血之後,
已經比我衝到過黎用大槌扑爆你個頭

玩法一定玩召喚師,
去到個瑪雯宴會0裝備都輕鬆清場yeah#lme
而且召dlc既怪好勁,有隻只可以召三次既巨人應該係全上古最強既npc

後期正既法書一係做任(做任都得好少任有勁野),一係魔法書院,一係入啲有好強法師既洞,多數都係地下城,

就好似你做召師後期會有本技書係復活一隻無時間限制(永久)既屍體,有間小屋入面個法師就係負責比你殺死之後永久復佢,唔記得乜乜乜小屋,有姓名既npc黎,睇過好似話全天際最強數一數二既法師黎

笠冬條仆街掛住溝女唔推po

成日無浦頭
偽毒

點可能 你當人傻仔唔識kite你咩
弓箭有得stagger人，射到你行一步暈兩秒
加埋潛行幾枝箭都搞掂你啦

咩呀唔得閒咋

無啦啦推咁快明明上個禮拜滴滴仔咁回既

你當最強附魔裝流架
100點附魔+錬金,啪哂水咁製造最強附魔同最強鍛造既裝,
然後再啪哂水咁打造一套無敵重甲,
之後再啪哂水咁附魔抗性防禦生命,
加上100重甲有得減低跌傷反傷同埋無視重量,所以唔會跑得比你慢,
加埋重甲有拳頭加成,我怕拎多個附魔盾之後,
又再加防加多兩樣附魔,
到時用拳頭都打得死你

而且仲可以用龍吼再加成防禦/疾風衝刺/幽靈狀態追到你天腳底,等你拉弓既機會都無,睇你點放我風箏

同埋弓好似無得暈人架啵,得冰火雷毒咋啵,
你呢個係mod技黎架麻?

但有mod法師好撚屈

佢一直無話自己毒,樓主同佢都係二三次元通吃

你錯喇
我唔鐘意二次元架
除左skyrim啲囡囡

掛住溝女咪唔得閒囉

係感情台扮毒撚秒回
真係毒撚就開去動物台動漫台啦

100%減魔耗大光炮冰風暴打撚到你仆街

我都無話我係毒撚

真毒只有喺動物台同遊戲台,原來你地會去mk台
有女同無女崏分別

冤撚枉呀

對動物冇興趣
對歐美野有興趣

想問下MOD返嚟果D裝備好多都冇防禦力
有冇方法加D防落去?

同埋我個lydia戰死左有冇得搵返佢出嚟
(其實係我親手隊淋佢 諗住一箭射爆敵人個頭點知lydia擋左起前面 )

仲有MOD果D follower點樣chok出嚟?
thanks

動物都係二次元,但唔等同係H既

TES5EDIT

用蛇仔傳佢去你到/你傳去佢到再用指令重生,
mod既就多數有教

巴打可唔可以講多少少
新手唔識用控制台

用嚟修改mod數據

入GAME佢仲係度個SAVE

禁~

CLICK LYDIA

禁~出番去

LOAD番你而家個SAVE

禁~

RESURRECT

MOVETO PLAYER

個屎忽穿左入去

有無啲歐洲風格個啲屋推介

扯左
條女好靚

琴日唔係咁講架喎

雖然影得唔係幾好
但係每日po相係每日任務

第二張好怪

尋日還尋日

不多說
個景幾正

因為第二張只係用嚟湊數

個景係雪城對出個懸崖
用冰魔法就對塊面無乜影響
但係一用火或者雷魔法啲光影一打落塊面到就好影響觀感
Btw 呢啲位有無得整走佢

用個face texture mod會fix埋

臨瞓前試多一張

呢張好好多～～～～～～
幾得意

呀媽我得左喇

Po多次嗰兩張圖先

好得意
成個evangeline lilly咁

多左咁多新人，搵人陪我玩Enderal啦
係個用Skyrim既資源整左成個新世界出黎既mod, 新既故事戰鬥系統同設定
個故事真係好正架 個主線簡直無得頂
劇透小小都唔得個種
包你唔會後悔啊

想玩 但點down
有原版ENB點

第一次玩唔好裝任何ENB或任何mod
隻game自己本身個景靚過Skyrim好多倍
求其一個景已經可以cap圖做wallpaper啦
唔好裝mod住因為佢自帶某d nexus有既mod, 會撞車
入左game玩開mod既人會睇得出有咩自帶mod, 然後再決定自己裝咩mod上去啦

咁我原版已經有嘅mod點算

係mod manager開個全新空白既profile黎run enderal，ENB 建議disable

點開新profile同disable ENB?

你用NMM嗎？依段片有教, description有講咩時間講咩topic
btw ENB我愛莫能助，部機廢所以無down過ENB黎玩。去download個個folder uninstall左佢應該點都得？

我用MO

同有少量mod喺NMM

嗚啊 無用過MO

依條片有講點開新profile
試下兩個mod manage都開新空白profile黎玩？

將個data file 移走佢
再用steam 下載番原版data file
再down 番skse個啲mod
應該ok

高手

咁即係我無得玩返原版姐

想玩返原版咪將移走左嗰個data file放番入skyrim 主目錄，將enderal mod個data file 移走佢咪得囉
不過save要backup定先

NMM定MO data file先

Nmm

因為我凈係用過nmm

即係backup 原版save同全部mod?

係(但係我唔知MO係咩野嚟 以為你浄係NMM,
驚出事 )

殘體字

另一款mod manager黎
上網睇佢開新profile既方法唔同NMM
MO係overwrite之前既profile
同NMM既script唔同
（好似係)

屌我盲左 淨浄

好複雜

我都覺 當初都裝到我勁辛苦，不過打完一次就覺得咩都抵翻曬

NMM啲mod data喺邊

Backup完後將個data資料夾放係第二度
係steam再down返data資料夾一次

即係將skyrim file入面成個save file扯出黎
再喺steam度檢視有無漏嘢佢會幫你down返data返黎？

係

咁NMM個mod file點

你將mod Dictionary 同install info 改路徑佢就開個新list出嚟

唔明

gopher把聲真係好J到飛起

GOPHER BB呀

原本我個mod Dictionary路徑係D:/game/nexus mod manager/skyrim/mod
install info路徑係D:/game/nexus mod manager/skyrim/install info
你將個路徑修改
例如變做
D:/game/nexus mod manager/skyrim1/mod
同
D:/game/nexus mod manager/skyrim1/install info
咁樣NMM就唔會讀取你原版啲mod

即係改讀取嘅file?

將軍巴
揸ＦＩＴ既職責就暫時交比你

係改NMM讀取嘅folder

將隻GTA搬過去HDD先
更新完成68G

果然巴今巴打唔打ＯＷ

刪左去啦～～～～～～～～～～～～

同感
玩insanity clause第一次聽到佢把聲
即刻查係咩人，咁就做左佢fans

開新profile?

呢個係mO?

ｙｓ

見都未見過

有冇方法整走個黑眼圈

我都未見過

自膠 原來我disable左CBBE

有無人知我上面幅圖係咪已經開左新file

冇。

ys
你用緊叫enderal既profile

我改嘅

請問仲歡唔歡迎我上嚟放BAM圖

話說近排囡囡多左條囡囡做跟班

何方妖孽!?

睇真D又幾省鏡

點解唔用NMM

你係NMM開個新profile 放個mod入去咪得

其實下個post個主題可以將ps4同xb1刪走

又加又刪

有用NMM呀 部分mod

你之前開po都無加落去

咁試下兩個都開新profile, 然後正常咁經Enderal個launcher安裝啦

Down完先發現無漢化

PC或其他

有啊，有漢化啊，有人翻譯Enderal

你無漢化到咩

咩料 我幾時入過漢化組

啊屌get錯 好柒
我無，無諗過用漢化，因為英文本身已經係翻譯黎，再漢化就2次翻譯，有d咩意思對唔到都唔出奇（原文德文）
再講，佢某d位玩食字，漢化左未必做到個效果。

我指你個Enderal無down漢化咩

英文真好

樓豬依幾日應該會玩RAINBOW 6同battlefield

唔關事 逼出黎架
之前玩Skyrim用過蒹葭汉化组既漢化版
質素差到癡線 睇到我人都癲
一怒之下刪左個漢化file從此唔會再用英文漢化

又漢體

咁佢地個漢化組真係用殘體字，大陸仔啊嘛

之前一直玩中文版
後來玩dragonborn用中文玩彈左好左次
轉左英文就無事

好高畫質
左面條女好正

主機農民!!!!

叫講故佬幫你

技窮
已經唔知影咩好

樓豬呢幾日會溝女+打OW

咩MOD

‪

睇英文囉

英文攞U

睇到嚇左下

me too

遊戲入面啲英文難極有限啦

沉迷執垃圾中，po下圖先

Fallout4?

Del左game

買左DLC都無玩哂
因為一直paradox 都無出mod功能
主線用一支爆烈物散彈槍走天涯
利申ps4玩家(fallout而言）

屌成日將paradox同bethesda撈亂

痴撚線

真係可以雙人？

幻覺黎架姐 嚇我唔到嘅

依家ps4 fo4 skyrim se都有mod啦

嗰陣未有

skyrim online不是夢

6應該至少要可以五人連機

已經有mod整緊, 叫Tamerial Online
Skyrim multiplayer版黎，不過有好多bug

咁但係D mod點搞？？？？
同步？

一係玩原版
一係兩個人裝相同mod加排列一樣

都幾難

ＰＯ下舊Ｊ圖

打乜鬼skyrim online
6代如果有連線咁出個online 黎托

所以大家一齊加入我地eso

六代出online又點
唔通玩sexlab玩人形蜈蚣

呢方面唔難，最難頂係lag機

你就想呀

ESO有咩好玩

online係幾百人,連線係好似mh,l4d咁

eso 百人國戰
攻城守城好撚正，前幾日兩國成五六十人係野區混戰打左成個幾兩個鐘
唔鐘意pvp可以去打副本，入公會打試練，又或者打單人競技場
休閒玩家可以睇下唔同省，城市嘅風景
又話者做下任務睇劇情，做到累到以去釣魚採藥掘下礦，見到箱桶就睇下有冇野執，最新有家園系統可以裝修下間屋
或者加入貿易公會去跑下商賺錢
或者做小偷，搜刮每個主城嘅值錢野

玩eso記得加入我地先祖神洲

有傳6係龍人定貓人既國家話?

幾百人又點 玩到好似Rainbow 6同GTA玩on9仔咁TK同無拿拿打鳩你

睇過隻game嘅介紹同評價同gameplay
見到又要包月同買DLC
真係驚拎左三舊水出嚟貼錢買難受
中過division 同 rainbows six伏

邊個話要包月
買左會員就唔駛買dlc，會員時限內通行所有dlc地區
dlc目前5個+1個大型資料片
黃金版包左4個重要dlc
帝都(帝都地區+裝備+劇情+pvp+副本)
獸人城奧辛紐姆(1/5個省+裝備+劇情+副本)
賊會同黑兄就係focus劇情+技能樹，新地圖唔算太大但都算多野睇

淨返一個shadow of hist 可買可不買，新增兩個副本刷物理套裝，我正身法系所以冇買呢個
大型資料片morrowind 有新地圖vvardenfall 同新職業(唔知唔買有冇得用)
地圖聽講係正常兩倍大
作為3代情懷撚嘅我預購左

唔買dlc影響唔會太大嘅，係少d劇情同地方去，但本身已經有5x3+1+1+1 總共18個大型地圖同4個小型地圖去探索

pvp地圖好大，就算你唔想pvp都可以當pve地圖行，不過深入敵國範圍要小心其他敵國玩家 遇到好人可能會放過你比人做下任/比你打完曬d怪先殺你，不過一般好似我呢d就

特價好似2舊幾3舊水，至於你話伏唔伏....個人覺得伏極有限，傳統mmorpg 比起以前黑橘個d呢隻絕對唔昆錢啦，刷裝易刷升裝材料又唔難搵，game錢唔難賺
商城基本上冇乜野買完會對實際pvp pve有幫助(洗點經書變狼人吸血鬼可以用game錢做到/買到)

6嘅可能性主要有兩個
valenwood/summerset isles
前者係bosmer木精靈鄉下
後者係altmet高精靈鄉下
估計個重心會係thalmor 上面

睇下今年E3 B社有無名咪知囉
不過可能係Doom 2 Dishonored 3 Fallout 5

pray2 呀
同埋可能會講個eso 資料片morrowind

TESVI 聽講係2020

2020

唔出好過出

2020出原本喺skyrim整mod個班都結曬婚生埋仔仲得鬼閒整mod 啲後生啲嘅連上古卷軸乜鳩都唔知啦唔好話整mod

算啦b社細廠黎
好似話整緊，始終親生仔兼招牌黎，點都重視過便宜仔fo
我寧願等佢整個神作出黎，咁起碼冇白等

但無mod同sexlab

原來包月同dlc係分開
老老實實自己對隻game唯一吸引到我嘅係上古嗰種玩法
但係可能係因為無玩過TES1-4
覺得劇情唔多吸引
唔係特別想買
所以諗下都係等下次特價先買嚟玩下(本編照你咁講應該夠我玩好耐 )
總而言之多謝巴打講咁多ESO嘅資訊過我知

當一隻online game 黎玩應該唔會伏

隻game的確唔係伏
Mmorpg嚟講個遊戲內容已經算係出色
國戰丶生活技能丶職業分得幾仔細丶任務又繼承番tes個玩法丶劇情比起同類game好豐富 etc
係我自己反而暫時無乜意慾買

主要係冇完整漢化
得ui漢化

咁叻漢哂全隻GAME囉！

唔係你以為我係漢化組做d咩

咁你有冇漢Fallout？

fo4 唔是有官繁咩

係呀官呀

[black]笠冬柒左啊當佢無問過啦[/black]

有無啲咩mod係喺原本skyrim嘅地圖加劇情

笠冬巴打想問下我裝左OSA, 係咪本身個MOD冇動作係入面, D動作要另外DL?
我開個介面, animation果度佢寫undefine

去毒撚秒回個po度佢回得好快

感覺上笠冬巴打係偽毒

愛的大冒險
奴漫城

要裝埋ＨＡＬＯ ＰＯＳＥＲ先有

OSA 只係INTERFACE

yes
偽毒唔理真毒撚po

講佢壞話就出現

有sexlab了

你嘅意思係咪將原本嘅劇情修改

咁講多啲佢壞話

我意思係喺Skyrim個地圖上面再添加劇情mod而唔洗好似Enderal咁新地圖要再開新mod file

感激
另外有冇巴打有裝OSEX

me

diu 一走就倒水就快咁推
你玩哂啦

唔知係咪我係咪裝錯左 我用NMM嚟裝
之後RUN FNIS果陣佢話:

讀取中 HalosPoser2 ...
ERROR(2010): 錯誤的選項存在於動畫清單中. 行: 23 (..\..\meshes\actors\character\animations\HalosPoser2\FNIS_HalosPoser2_List.txt): md

裝MO啦

跟蹤人

追po都冇時間
前兩日個個是咪叫enderal
有性趣，不過冇時間玩
想dl左先算，必要部分係咪跟番個網個主體就ok？

intersting npc
Recorder (有小小任務可以做)

咩叫網個主體？
去個網dl個launcher，不過在此之前要用你既mod manager開個新既profile, 或者disable曬你d mod同ENB都可以

Btw
想原版同改版並行其實好簡單
你用Windows symbolic link 定叫soft link
總之叫junction
佢個功能係扮folder
Eg
Steam folder/common/.../skyrim
我有原版同改版1改版2，總共3set分開放去其他地方s1,s2,s3, 3個folder
之後想玩個陣用junction連番相應folder
Junction path/s1 steam/common/.../skyrim
Junction Path/s2 steam/common.../skyrim

如此類推
可以寫個.bat, 想玩邊個就double click
好簡單

啊屌無睇到你唔係宜家玩
可以就咁去個網dl個 installation package先，成8GB，慢慢down

我就係話個launcher
因為我應該一年半載後先玩，而家要留起隻game 既內容是咪要開一次launcher 試玩一陣，之後copy起佢

是呀，未玩得
咁我明啦，thanks

一年半載就到時再搞，你可以開個txt記低d mod 名到時咪易搵d
enderal到時可能都更新左好多野

同意，其實佢黎緊會加一個DLC, 個dlc會改埋原本隻game既系統，令d魔法之類既野balance d, 同埋加兩個公會既quest line。
既然宜家唔玩不如睇睇到時先dl, 可能個dlc更新左

個dlc仲會加個隱藏結局

咁正
冇呀，我驚到時會沒落，人地玩新驚，舊資源冇曬
不過見咁熱鬧，應該冇事既
8半堂，再會

用慣左NMM
MO係咪好好多架?

我岩岩DEL左FNIS_HalosPoser2_List.txt呢個FILE
之後FNIS就RUN到
不過入到GAME開個OSA都係undefined
有冇人可以幫下我

同埋想問下你地個人物擺左POSE之後
係咪都好似石像咁硬晒軚?
連行路都係KEEP住果個動作冼住咁去, 要跳一下先回復正常

但我見上網D人做完個動作都好自然咁呼吸

呢個mod加左個島(類似dragonborn咁)加有唔太短嘅劇情

唔會沒落住啦，隻game都仲未完成曬
btw Enderal一裝左就玩唔到Skyrim
要玩翻Skyrim就要uninstall Enderal但keep翻d save files先可以，所以都幾麻煩

天滅同天風都未出點會咁快完

會唔會好似Enderal咁撞mod

呢個mod唔需要安装其他mod先玩得
所以唔會撞mod

突然好多人

一日改一次名

都係搞唔掂d mod
係咁ctd, 唔知點解係我隻skyrim特別難搞
而家想成隻game由頭裝過
可唔可以教下我點樣backup 個save

save唔駛搞，係另外一度

證明幾咁花心

有個方法可能搵到點解會咁(亦可能唔得)
1、下載tes5edit
2.放入去skyrim資料夾(唔係data)
3.執行一次tes5edit.exe
4如果佢偵測到出錯佢會話你知邊個mod出問題

多謝你呀將軍爸打
再一次感受到連登嘅愛
今晚返去再試試
唔得就唯有砍掉重練(again)

裝mod真係令我又愛又恨

同埋其實del啲mod係咪就咁係nmm 裡面係del得唔清?

有時明明del左個mod, 都仲係ctd

我而家仲未出到RIFTEN…

UNTICK個MOD佢就會DEL哂DATA入面個MOD
如果個MOD要你係第2D 位置加野
例如SKYRIM根目錄個skse folder etc

一般黎講用nmm裝/del mod都乾淨過人手裝

我係入到Skyrim logo畫面
但load唔到入個save

不過彈10次8次總會成功撞到入去
但咁樣已經夠煩

其實有時裝mod果陣, nmm問你re唔replace d file, 係咪最好唔好簡replace
同埋咁樣係咪就代表撞左mod

我成日驚一replace完，如果後來要del個mod, d file就會亂晒

唉…無論玩左幾耐都摸唔透skyrim既ctd

近排我都試過
可能係你啲follower mod 累事

冇辦法 基本上裝mod就係由 "接龍" 格硬改佢做 "鋤大dee"
中間太多電腦知識凡人係唔會明

我得一條囡囡follower咋
咁都要搶走佢

ctd 其實分幾種
隨機ctd/無限載入 呢個係關內存事
定點ctd/無限載入 可能係個個位有問題eg 我裝jk 美化白漫會入唔到城，del左就入到
出logo即彈，漢化問題，用applocal開/del殘體漢化
開game/load save crash，mod沖突/排序出事/漏左某個mod 嘅母esm esp
無限load save，個save可能有問題，換過另一個load
建議save game 入室內，靜止狀態save
quick save auto save 比較易出事

連整ＭＯＤ既人都唔知會發生咩事

長知識了

其實一直都唔明d mod應該點排序
就咁係nmm移上移落就ok?

btw, 長知識了，多謝巴打

另外建議裝完有script 嘅mod開新save玩
del完script mod最好就原地等待30日刷新世界
script mod例子：sexlab

排序可以用boss 排
mo都有一鍵排序功能

咁巴打建議繼續用nmm好定轉mo

我由nmm轉會過mo
個人覺得mo比較好

mo有個好處係唔會搞到本體
nmm你裝完del mod可能會殘留d垃圾係個本體到
以前用nmm成日搞到重裝，依家未試過話要重裝

仲用boss
識玩一定用loot

既然咁多個巴打都推薦用mo
如果今晚搞唔掂要重裝
我都試試佢先

想問多個問題
可唔可以同一時間裝兩個骨架?
因為我個整合包本身有包個咩9頭身骨架
但我見好多mod都要xp32個骨架

如果同時裝晒兩個係咪會撞

仲有仲有，究竟cbbe定unpb (唔記得係咪咁串) 身形兼容性高d?
定而家好似除左呢兩款仲有個最新嘅身形?

有達人係度即刻起勢問問題

me 唔是mod 神手
骨架應該得一個，用xp32啦泛用性最高
cbbe 大法好

CBBE同UNPB都好多衫揀架
不過我鐘意CBBE多d, unpb太有骨感啦
我要有肉感既大波妹

講呢個話題即刻多左人回

你地d神人回d咁厲害既裝mod教學
我依d廢材唔識架嘛
裝Enderal就已經搞到我頭都大埋，盡曬力啦

我就真係廢材喇
莫講話dlc, 我連主線推進左10%都唔知有冇就顧住裝mod
我應該係最冇資格係度討論skyrim

你地就個個都識背個劇情出嚟

Same

嗰塊石板而家都仲未帶返去whiterun

我都係mod廢材，我個d 叫經驗之談
呢到應該得我識講故仔
其實建議一開頭唔好裝咁多mod
識裝美化好喇

話說一開波唔識玩，攞龍石果關
見到果塊巨型石碑冇乜特別，就咁行過左
直接返左雪漫城，心諗有冇搞錯咁都完成唔到個任務
後尾先知原來要對住塊石碑習得力量，隻彊屍王先會走出嚟

題外話，隻game有冇解釋過點解可以直接走入去雪漫城城主間房 我成日夜媽媽走入去同個城主講野，城主明明瞓緊覺都要撐起身應我
心諗大拿拿城主可以就咁比人入佢間房

同埋成個天際d人都好醒瞓
所有人瞓緊覺，一埋去就即刻起身

認同 都未知道Skyrim原本有d咩就玩mod, 會miss左好多野
利申 到50lvl先裝第一個mod, CBBE

關於你講既野，已經有mod解決
有個叫respect the jarls既mod, 唔比你亂入城主間房同唔可以坐王位，否則會被通緝

但我係！！！！！

前幾頁po J圖一個人都冇回
以後唔好J我條女

咁冇探險精神

之前係同一個地下城俾嗰隻從天而降嘅蜘蛛嚇到我仆街

玩Rainbow six同battlefield比自己手殘同隊友雷死左 回歸skyrim

Pussy

唔制啊你條女咁靚

巴打快D出RIFTEN外面影相先

毛「神神」好核突啊

渣ga蜘蛛都叫核突.....

尤其是佢地嗰對雞乸咁大嘅眼

5代個d咪正常，蜘蛛都叫日常會見到
3代個d

Fallout啲曱甴

渣ga

嗰啲我反而唔驚
就算係發光海大大隻嗰啲都係
可能因為唔夠蜘蛛噁心

屌 昆蟲黎講我最驚蜜蜂 其他乜到唔驚
蛇蟲鼠蟻大強都未驚過
但睇gameplay見到fallout4 d giant wasps
加埋d配音簡直

簡直係神器

skyrim 一樣比Lydia累

個人覺得歷代最噁心生物

Lydia會無啦啦衝出黎幫敵人擋我枝箭既

我都有玩依個mod架
依隻野lore-friendly架
雖然好噁心但聽講B社設定佢地幾高智慧下架

肥嘟嘟好得意

好想有囡囡睇我玩fallout打曱甴都唔驚嘅英姿

你地d口味咁重sload 都鍾意

想問下你地隻skyrim駛唔駛用applocate嚟開game?
終於要砍掉重裝 , 但本身DL落嚟果隻係漢化版
用要柒到還原唔到, 一定要用applocate先入到GAME

唔知咁樣會唔會影響到之後裝MOD
想用最純淨嘅主體嚟開始
唔想再重裝

繼續扮啦你

你嗰個skyrim係簡體定正體中文?

+1

玩個falskaar 一開始要揾個阿伯把聲好難聽

其中的29位NPC配音都是他親自挑選
貼錢做mod算係咁啦（雖然係佢老豆嘅錢)
將就下啦

殘體漢化 DL左大學漢化, 但佢話要DEL左蕭果D漢化先裝得

我有個官中版純data file 我一陣上傳上嚟
你試下用唔用到

地圖好大

我二奶

19歲嘅我究竟做左啲乜

大強姐 成日都覺得d女驚曱甴係扮出黎
不過我驚蜜蜂 好似無資格講

咩mod黎？

放心
就算你有父幹
你係香港都唔會有人俾你坐係部電腦8粒鐘做mod

falskaar

Falskaar比人神化左

但好似話成個mod一條友製作？
睇mxr佢話條友想入Bethesda做，但佢無正常咁apply份工，而係走去整左成個mod出黎 唔知真定假呢

二奶好漂亮

IT狗表示喺香港做遊戲設計都係食屎

感激巴打
我岩岩都上網搵到個英文data file連埋個SkyrimLauncher.exe
但之後禁個SkyrimLauncher.exe佢同我開左個steam出嚟
應該果個係正版file嚟

19歲那日不要臉，down左套a片

Crack嚟

掟哂入去core folder就得

呢個隱藏任務黎

一百五十幾個mod但係最近甚少CTD
最初都係CTD到癲 各位mod新手加油

試玩左陣Falskaar 雖然話就話新地圖 但係其實只係上古地圖嘅最東北(個故事話係) 所以文化上唔會話完全唔同 仔細啲仲可以聽到skyrim詩人唱嘅歌 只係個音唔同 歌詞係一樣嘅

得左呀!!!!!!!!! 巴打!!!!!!!!
感謝你呀!!!!! 有冇得賜酒
變返英文版, 唔駛用applocate都入到GAME
純淨冇CTD

不過而家又有另一個問題
就係開SkyrimLauncher.exe果陣佢會彈error!failed to read install path!error=234
上網睇話重裝過隻game就會咁
試過用咩註冊表修復好似冇咩料到
而家繼續搵緊解決方法

呢隻GAME真係好考驗人嘅耐性

同住啲唔識IT嘅親戚朋友仲考驗我耐性
"IT野㩒幾個制就得架啦 讀咁幾年電腦讀啲乜架"

裝skse囉
咁咪唔使用SkyrimLauncher.exe
再唔係入正，解決所有問題

香港做IT無出路

有咩慘得過我咁遲先明白呢個道理

我覺得距離我目標只差少少
革命尚未成功 同志仍須努力

留名

Hi巴打

C:\Users\你部電腦嘅user name \AppData\Local\Skyrim\
刪曬入面啲野
睇吓得唔得

讀遊戲設計定網絡安全慘啲

anti lore

網絡安全：返無幾耐轉一次工

遊戲設計：返工嘅機會都可能無

你話呢？

巴打好似有類似經驗 分享下

我諗我今晚都係要放棄
整好左個註冊表
直頭要入regedit 裡面搞個installed path, 之後個error message就消失了

以為搞掂 點知一入GAME就彈
要變返用applocate開game先得
仲要比我係LOAD GAME果陣見到堆中文字

得出嘅結論係大陸D殘體版實在太強大, 點整都整唔走
我放棄

而家方法係重新dl返個英文純淨版
15kb/s 穩定下載中

唔係
呢三年見多左有關新聞
同FD傾過都話無前路
依到見到成堆人吐苦水
唔到自己睇淡

不過放心
我都就嚟加入依個大家庭

有時間試下拎走

C:\Users\用户名\Documents\my games\Skyrim/

入面嘅

Skyrim.ini同Skyrimprefs.ini

睇下得唔得

巴打讀邊範先

Lore係乜

呢隻game 嘅世界觀之類
簡單嘅例如係講緊有幾多個省，有幾多個城市，再或者係有幾多個神，種族
進一步會有d歷史故事，唔同種族信咩神之類
再深入會講唔同種族同佢地故鄉所在方位點樣影響佢地嘅特點之類，或者係Tower嘅意義
最後應該係關係到一d神學，成神，CHIM呢d濕鳩野 其中一本最神棍嘅書叫36課，三代漢化組漢到屌曬鬼

諗住遊戲設計開發

Mod嚟姐
又唔係DLC
唔駛跟世界觀跟到咁足掛

只係講下姐

只有玩see 無skse好似溝通唔到

se版裝左百幾個mod都未試過ctd
等緊三月skse下載

新巴打
順便問下SE可唔可以用非SE版嘅MOD?

32bit同64bit都有分別啦

我都留左隻se係度未裝
畫質係咪靚好多?

原來我係新手

ＳＴＡＲＴＥＤ： ＫＩＬＬＩＮＧ ＣＴＤ

真係練到耐性
利申ＣＴＤ足６年

加油
一定玩到sexlab

比你入得ｇａｍｅ
又會有唔知邊度亂碼再唔係就同某個ui mod有衝突
仲要自己搵漢化，仲要ｄ漢化唔係更新快

仲想裝漢化？？？？？？？

介紹兩個大型劇情mod
Summerset Isles
夏暮島，高精鄉下，6代大熱
dragonborn legacy
龍裔藝術館，收集控必裝

唔好制…

淨係呢堆都夠玩一年

英文屎又想了解故仔嘅唯一辦法

漢化都有大堆仲未有事住
係咪你殘體漢化問題

我都唔知
本身貪方便, 是但DL左個漢化就算
心諗玩開心版就唔好要求咁多 冇特登去搵繁體
點知就出事, 裝左幾個MOD就係咁CTD
加上一開頭唔識點裝MOD, 係唔係都放入去
最後搞到要重裝

多得尋日將軍巴打過我兩招同埋upload個crack檔比我
而家隻game總算由殘體變返英文, 之後再裝埋個大學漢化
暫時穩定遊玩中

買正版啦

今晚返去再試下入返個舊save睇下玩唔玩到
唔得的話又要由頭玩過

由cbbe 轉會去左unbp
體驗下有咩唔同，同埋終於裝到osex
之前搞左好耐都裝唔到
叫做有d進展，向住目標sexlab進發

我覺得自己唔駛好耐都會成為mod專家

skyrim 係steam 仲賣緊HKD$2xx
神作果然唔同d, 個價企得咁硬

實情係出左se版又可以賣返兩舊幾水
本身賣緊百幾，特價去到五十蚊唔駛就有交易

時不與我 五十蚊我實買

發現叛徒

可以阿 好多無skse既都支援到
或用程式轉換

i5 4460 1050. 同時50幾個隨從跟住打怪勁正

se版唔打enb都好靚

地方 隨從 都幾乎得 但功能 動作好多都唔得 要等三月出skse

其實se只不過改左畫質
但畫質/ texture又唔夠本身skyrim d mod或enb靚
原本有既mod又轉唔到去se
咁其實到底點解要玩佢？單純懶得裝enb/texture mod?

問個好唐突既問題：
依度有幾多人買正版黎玩架？

我se都裝埋enb 買左原版送左se味玩se 想再玩多次而唔洗重玩原版掛

3，4，5代同online 都有買

費事又比人話溝女

14年嗰陣買shogun2 total war順便買埋

原來得我唔係 我行開先

開心版玩咁耐

特賣第一件事買skyrim是常識吧
(利申開心版冇咩問題既 )

好cute啊

未來走私犯

高精狗歧視弱勢

想問下ECE 同racemenu 可唔可以同時存在?

好似兩樣野黎喎
定我記錯左

孤獨坐懸崖邊

兩樣都係整容野黎，當時我唔熟mod，兩樣都同時裝左
但其實無需要

係阿, 兩個MOD 嚟
我本身裝左ECE, 但而家想裝埋RACEMENU
但驚炒車

正 隻大臂

炒就唔會既 你咪裝囉

明明重點係個景

個景好靚
囡囡都靚

Gay test

想找死？？？？？？？？
兩樣ｂａｔｍａｎ打ｓｕｐｅｒｍａｎ唔啦更

正呀喂

條兩樣一樣係DC嘅

個例子無乜說服力

[black]又有人柒左呀[/black]

今日又進入左無限load save死獄
咩叫做多災多難? 咁我就係呢D人喇

我都係

丁出血

依個時候嘅晨風好似仲未冚島剷
咁劇情會focus係邊

我又貼下圖

新朋友

應該係molag tong

八字波

轉左身型就開始被攻擊喇

用UNPB嘅樓豬表示部分衫都係八字波

原來巴打都係用unpb
失覺晒
八唔八字有時好睇角度架姐
如果太集中就會好似fake boobs
我囡囡唔興戴有鋼圈嘅bra
所以會"the" 啲

不過呢個波型都真係唔算靚
因為我本身個整合包得個好簡單嘅ece
對波淨係有得較大細，連個形狀/curve都冇得較
尋日試左裝返個最新嘅ece, d人樣即刻炒晒車

UNPB身材豐滿啲

但手同腰都好幼

有班傻仔仲用iPad身材嘅CBBE

上網搵都係unpb嘅衫又多d

cbbe 有preset 可以換做大波星人

淨係一未靠大冇用
日本後宮毒撚game都唔會個個都大波
亞龍人貓人要大波做乜
cbbe 可調較個波大細咪幾好

Agger
Unpb真係太過大
大到唔啱比例

iPad

垃圾UNP
CBBE就唔會有呢個問題
仲有事業線添

cbbe最正
unp瘦猛猛

今晚返去搞搞對波佢

咁要個瘦底大波定ipad肥婆？

其實我都係覺得unbp個身形接近現實多d嘅
只要唔較到咁大波的話

CBBE先完美有肉地又有籮

骨感既女仔始終唔及大波肉感
CBBE仲可以自己教翻波形
著衫又可以教翻有push up效果
unbp裝過一次好快就uninstall左

我條女個波型最靚
according to手長鬼絲打

咪臭係

同ece都有sub mod比你較身型
仲要細微到連手指公幾大都比你set
自己search nexus

隆胸

乜有咁多option架咩
之前一路用都唔知... 以為純粹身形嘅分別
點樣整先較到波形架? 同埋push up效果
跪地求教
係嘅即刻轉返會

有呀！！！！！
CBBE我個Bodyslide有push up個present

而家我條女著衫果陣就push左上黎
一脱就dur番好真實

我識

原來仲有個ECE sub mod架?
我本身個ECE淨係有得較大細
之後裝左個最新版ECE, 就有你講果D option, curve呀, 左邊波右邊波都有得獨立調整
但唔知係咪同我本身整合包個ECE撞左
一裝完個最新版D人樣就炒晒車
焗住uninstall返佢

但如果咁講的話, 用ECE 其實改UNBP個波形都得架喎

得我一個留守UNPB

仲有我

其實我都真係鍾意UNPB個身形多少少
好似真實D, 同埋我目標係要整條好似真人咁嘅索爆囡囡出嚟

整好左先開波玩主線
橫掂而家個舊save又壞能埋, 又要重新玩過

有無人同我一樣睇左笠冬新名係女人笠冬

你諗多左

Download CBBE 同 Bodyslide, 然後按佢既指示安裝
[url
安裝左之後經mod manager開bodyslide個程式就有得調教你in-game裸體個陣既身形/波大細/肥瘦。以後你download任何衫mod留意佢係咪support bodyslide, 如果support既話你down左件衫mod落黎就可以經bodyslide開件衫出黎調教翻著左個件衫既身形。
送上一條Gopher出既教學片

其實呢度有無淨係執個樣無乜點執個身體

小弟電腦白痴，跪求mod安裝法
之前試左幾資都唔得

我
仲喺隔離post見到佢

有無啲擴展mod 但又keep 到呢隻game 本身嘅風格

劇情mod，多啲故事同任

唔好用整合啦！

嚇死以為gopher bb破戒教甜野

番緊屋企影…

人地用nevernude架

有次佢LIVESTREAM D人叫佢試用SOS
跟住佢話佢冇所謂
不過會比人BAN咁解

影乜

上網down NMM同MO先
依兩個係mod管理器黎

建議裝左nexus mod manager先
有無睇第一頁？同埋咩mod裝唔到？點樣唔得法？彈error定入到game唔work?

點解sp版係 steam down完落嚟開唔到

我覺得佢之前係手動裝mod
同埋MO好用啲

sp?你指se版？
試下更新display driver

用邊樣都好啦 無mod manager都幾煩
第一次裝mod唔識用nmm, 搞左勁耐

更新完後開佢彈左個0xc000007b 既error
請問點解決

Google下啦

我都係用暴力裝mod法

繼續玩3代

我感受到你嗰種未出發先興奮

得左啦

真係更新左driver得？

係DirectX 少左幾個dll

steam 幾時先做返特價
我都想加入老正行列

而家已經25%off
我諗過多排就50%off㗎喇

岩岩見特價買左sleeping dogs
$78 有埋兩個dlc好抵吊

你地覺得Skyrim原版會唔會再減價？窮撚部腦handle唔到SE

應該唔會

Steam原版同Definitive都有
Definitive係包曬所有DLC 唔止兩個

訓狗好on9下
香港背景係好，但d配音.....

等我話你知咩叫眼前一黑啦
你老母無教過你揸車架

有我bb emma

d對話聽到我打曬冷震
尤其當個街市婆同飛仔係度中英夾雜咁同你講野，個遺和感大到啊

等你教你咩叫眼前一黑啦

我買隻game都係為左聽佢d廣東話配音

幾搞笑

想問一問呢個連線定單機game黎？

連線點解可以用到mod？

單機點解d人可以玩到咁耐？

就係因為mod？mod可以改到d咩，好似war3 咁改好多遊戲玩法？

只要我地相信佢會，佢就一定會
願主與我們同在

我都等緊佢減，加入老正軍

我等左依日好耐喇
你老母生著你咁閪真係前世喇

Skyrim 係單機game
另外有隻online嘅叫 eso (The Elder Scrolls Online)
早幾頁有巴打po左個疑似可以連線嘅mod, 不過我唔識

你問點解可以玩咁耐? 因為你永遠都解決唔到ctd 嘅問題

單機黎

連線係mod黎 好似GTA SA個SAMP咁(好似係)

因為有mod可以擴充遊戲性 小嘅就改下遊戲嘅小細節 大嘅可以好似另一隻game咁 上面有"絲打"玩嘅Enderal可以參考下

有fd借左另一個外國FD steam AC玩
不過win10好似玩唔到
可能係要較相容性

win7 揮手區
一路唔敢升win 10怕好多bug

但想玩隻dead rising 4 好似淨係得win10玩到

3 key入老正

Steam版win 7都得
係咪MS store版得win 10

叫我？
當Enderal係全新既同人故事就岩啦，主線我玩左60個鐘
不過都建議玩熟左Skyrim先

咁新穎，有得bid game
3.7 係USD 定咩?
咁咪好抵吊

好似唔連dlc

開心版得win10
準備被炮轟

其實你地有冇用佢個官方高清素材?
定就咁打ENB 已經得

上網睇話個高清素材好食ram

個網咩黎 點解咁平？真係正版黎？比個code你去steam買定點？

個網寫話through steam
不過實質係點就唔知

官方個high resolution texture pack? 我有用啊
不過我無用ENB答唔到你

淨用enb都得
遠睇似公主
近睇大蕃薯

我係用texture pack+serious texture pack

唔連DLC而且係key steam嘅其中一種貨幣
每廿蚊港紙到一條 同佢trade會比一張類似卷嘅野比你 打開就會有隻game喺度
我以前都喺依個網買games
不過利申定先:有咩損失唔關本人事

同埋啲人都係特價時買落 有啲人有良心嘅都係特價個價錢+少少錢比佢賺 所以抵唔抵自己衡量

咁而家佢price果度寫3.75
即係3.75 x HKD$20 = HKD75 ??
咁計落其實都平喎
不過最衰冇DLC

之前特價差唔多價錢啦
仲有3.75個.75係精煉金屬 TF2啲野黎

我建議你加多少少錢去掏寶買special edition 啦
一舊水多幾蚊
利申：個skyrim係嗰度買
個帳用到依家乜事都冇

唔怕ban嘅用俄羅斯IP買

好明顯你未試過男人既好。。
唔係，未試過天際既好先唔，
原本乜mod都唔裝，加埋dlc都有排你玩，
玩埋mod就不得了，變成fallout又有，變成h game又有，變成巫師又有，變成sim又有，
仲有好多好多，
搞到steam都忍唔住比咗個最經得起時間考驗既獎比佢

仲有解決ctd呢個日常任務

你唔講我都唔記得左

隱藏任務黎架，隱藏到跟攻略做都未必解到任

但依個post嘅人比到少少提示你

唔好玩買黎笑下都好

依樣真

唔洗驚佢地呀佢地實縮架

太on9接受唔到
between 狗2個我要真普選係咪比官方「修正」左？

Watch Dogs 2?

yes

唔清楚

eso跑下商打下pvp偷下野又一日

ｏｗ轉左美服

今日笠冬個名有聲

點解

支持笠冬嘅請坐低！

仆街幾耐之前

老餅成班！

小學畢業未

未！

小學雞

新會然

話比樓豬知

新會然扑曬
10後

話比我知有撚用

Btw,

玩GTA發現依樣野R*有咩含意

巴打ps4定pc

PC黨

抵錫，留個id聽日add 你

freetoplay_

無人推po

因為特朗普當選呀？
美國係佢當選之後lup lup亂啊嘛
又話起圍牆又同傳媒傳媒鬧交
又話要改撚曬Obama時代既醫保制度
d人包括R*唔妥佢咪話美國爛左要退貨囉
屌R*好得意

你唔講我都唔知

[black]絲打做左直必腸 [/black]

[url]【情報】Cloudflare 重大安全漏洞，Nexusmods 列為受影響網站之一

巴打玩未

...屌

我摺埋，你地繼續傾啦

我地唔會笑你喎

依家個save file 17MB一個
上網睇話正常 玩耐左會過20MB

?

正常正常

有冇手足想Ｊ我條女

無[black]有[/black]

mo ar

刪SKYRIM先

點解？

有!!!!

轉玩隻e唔知乜

E乜

我無人想睇我

有
巴打咁早呀

笠冬你睇下

PO出黎都唔會有人回

佢係想睇「你」

邊個你

想問下有冇巴打有遇過呢個情況
慎入:

裝左ApachiiSkyHair之後就出現, 本身個樣SET好
轉左髮型之後, 只要郁個樣其他任何一個option, 就會即刻變左呢個樣
有冇得解決 唔樣用呢個樣玩skyrim

有病就睇醫生啦

原本唔係呢個樣架

同埋想問下裝左XPMSE 仲駛唔駛裝XPMS?

一㩒落條link度嚇左跳

我都試過
唔係幾知咩問題
可能係美化有沖突

研究左幾粒鐘
應該係skeleton_female果度出事
而家算係半解決, 呢個嚇死人嘅樣間唔時會出現
但禁多兩下轉一轉D眼耳口鼻就會消失
炸炸臨整完個樣以後唔入racemenu

終於脫離左整合包
而家所有MOD自己一手一腳裝好滿足
用mod organizer 真係唔同D
到而家都仲未試過CTD...
繼續努力, 裝MOD進度好慢

另外有冇手足裝左呢個MOD

囡囡企係度果時即刻正左勁多

SE版冇skyUI用啲介面勁難㩒，有冇其他mod介紹

skyrim is fallout

我條女都試過眼突出黎，嚇死我
依個animation太姣啦 我用緊同mxr一樣既:
你諗下裝左後，行行下見到個阿婆企係度摸自己個胸

你依家係咪歧視阿婆

尋晚夜媽媽, 整緊囡囡個樣
放到最大嚟慢慢執, 點知一轉完個髮型
忽然間變左個死人樣出嚟!!!!!!!
嚇到我9都縮埋

我想睇呀婆摸胸

少女唔鋤愛阿婆

原來你地好依味

我都係 不過到宜家都搵唔到咩原因
重開之後又無事

ｆｉｘ唔撚到個ｃｔｄ係咩玩法

返鄉下耕田啦

又話del game

無限loading 揮手區
每日平均用1-2個鐘頭嚟解決入唔到game / 壞save嘅問題

而家仲多左個怪獸樣嘅問題

無問題揮手區

無問題仲唔快D放相

用舊版skyui , 用2.2 ,無 skse 都行到,除search 大部份功能都用到,包括魔法menu,但無佢個quick slot

btw SKSE se 版好似beta 緊

SE 裝左50,60 個mod,有D 直接裝skyrim Mod 都未死

英雄 我裝左under 30個已經叫苦連天

推介下大家用quick loot依個mod
好似fallout咁 有玩過應該明

同埋佢個要求好似淨係SKSE同SKUI

又有新巴
ＨＩ

聽日改印度笠冬

叫左你唔好用整合包架啦

笑到仆街

用PCEA啦

就del啦

其CTD之

解決左喇?

唔該哂

本身只係以為你地係變態,而家先發覺你地係變態中既變態,
竟然少女唔鋤鋤呀婆

係少女唔鋤愛阿婆

食八十路

說話就唔係咁講
當你整極個人樣都變左我之前PO出嚟果隻突眼怪獸嘅時候
你就會覺得呀婆都唔錯

有無人仲想睇「我」

邊個靚啲

着得密室嗰個

仲諗住做正字佬

不過咁都未嘗唔係一件好事

你地慢慢愛你地既呀婆,少女就交比我愛啦

阿婆無牙
後面自行想像

少女有牙會咬斷J

蛇叔扮少女,呃我唔到既,
不過估唔到你唔止愛呀婆,仲興呢味野姐

BB都無牙,唔通你真係已經去醫院搵定處?!

你知唔知鋼鐵是怎樣鍊成的?

好變態

Snake?Snake!!!!!!登登登

係囉

FBI is

好彩me鍾意精靈

原來個仲有再重口嘅

啲精靈個個下巴尖到殺死人
點解都有市場

game柒only

話人好變態既人最重口味,玩到非人類

有冇高手可以幫我睇睇D排序
指教下

我用緊mod organizer, 有分左邊同右邊排序
爬完文話右邊排序就用LOOT搞掂,
左邊排序就主要分3個部分:
1) 系統基本需求 (即係dlc呀, 唔影響覆蓋果D)
2) 一般的 Mod (即係跟返右邊咁排)
3) 動作、骨架、網格、皮膚等等

但有D我都唔識分佢應該擺落邊度
同埋邊個MOD覆蓋邊個MOD又好似有關係
有冇巴打可以幫幫我

而家個SAVE好似壞左
係戶外嘅SAVE就入唔到 (無限loading), 一定要係室內嘅SAVE先入到GAME
想問埋如果搞掂返晒D排序, 個SAVE係咪壞左就壞左?
一定要重頭開始玩過?

左邊排序

右邊排序

未
冇心機搞

渣
冇野睇！

仲變態

唔好歧視人

嘩屌online 個晨風dlc竟然係阻止阿古捷斯墜落

Who is 阿古捷斯？

冇睇過馬沙之反擊？

無

好毒呀

冇錯, DLC就係要阻止隕石墜落vivec城

應該係呢粒.....叫做荒石/Baar Dau....或者真理部(睇過1984就明 )
專門用黎收押異見份子

晨風成日出事

呢粒野冇左vivec神力控住就跌左落黎撞毀左個城，仲搞到紅山爆發

紅山？

火山 結果搞到黑精要走佬

紅山爆發

座火山叫紅山 Red Mountain

想問下ps4有冇中文的？

好似冇官方繁中

SE唔係有咩

紅山都譯得好HEA

之前有條on9譯咩赤紅山脈比我地屌柒佢
紅山簡單清淅直接唔好咩

紅山就簡單易記，就咁英文直譯
赤紅山脈就好似懶係有擺過心機落去譯咁
不過我個人嚟講就其實鍾意後者多d

就好似Will Smith套 "i, Robot"
香港譯做 "智能叛變"
大陸就直譯做 "我，機械人"

我係咪認真左

咁我自己覺得地名簡單d最好
打個online game你都唔會打曬成個地名出黎啦

咁又係
同人地講係邊等
打紅山1秒搞掂
打赤紅山脈 xyz!@#$....

赤紅山脈我覺得game既地名幾好聽,
符合game情,
反正玩咩game玩家都會自己幫佢做簡稱,
但正名一黎就紅山好大陸咁

[url]【GDC 17】AMD 與 Bethesda Softworks 宣布合作推動 PC 遊戲發展
AMD great again

有冇巴打可以拯救下我

XPMSE同Ragdoll force要load先過FNIS
你試下將佢地擺FNIS上面睇下得唔得？

唔該巴打 但好似唔多work
唉, 我而家情況好嚴峻
個save應該壞左, 而家淨係load到入一個save係係室內
但試過繼續用果個save嚟玩, 但玩5分鐘左右就會自己彈game
或者卡死左係個畫面度

諗住算喇, 開過個新SAVE, 都唔得
一開波就卡死左係馬車度

而家進退兩難... 點解唔比我正正常常咁玩
已經冇裝整合包, 又換返用英文冇用殘體版
全部mod 都係係nexusmod果度dl落嚟
又轉左用mod organizer, 點解都係玩唔到

就咁不停裝裝鏟鏟都搞左我幾個禮拜
好喇, 終於裝晒想要嘅mod, 執到條女正一正
想正式玩嘅時候就幾萬個問題又彈GAME又盛
好想喊

兩個方法
一.買老正再重新玩過
二.喊完繼續fix

如果問題出係佢裝mod個度
就算買左老正照樣會出事

巴打可唔可以教下我排序
老正我等佢個價一落就入手

32到34，36 37都唔知咩mod黎
睇黎我資歷未夠幫唔到你

係咪右邊果張?
32) zzLSAR - a little sexy apparel replacer with LSAR Addon (佢係將game入面9成嘅衫改到好少布嘅版本, 仲可以較到D衫鬆身D
link:

33) 唔記得左咩嚟 已經DEL左

34) ViceroyInquisitor - CBBE 嘅衫
link:

36) Shakeit! - 跳舞 animation (自己跳又得, NPC跳又得)
link:

37) zzEstrus - 甜MOD嚟, 我個人覺得做得好好
link:

啱啱再DEL咁D MOD, 開新SAVE都係唔得
唔係CTD咁簡單, 直頭彈個error message出嚟話有錯誤

個mod中間有好似閃電嘅係個mod有覆蓋左野
紅色有"-"咁樣嘅係個mod比下面啲野cover左
綠色有"+"咁樣即係個mod有野cover左上面嘅野
例如個down一個武器mod有中文漢化down完之後放個次序要係個武器mod喺上面漢化喺下面 無睇你down過咩mod不過用MO都提下你

唔該晒巴打, 閃電icon我有爬過文大約都知點解
同埋排下面啲File會覆蓋左排啲上面我都知
但問題係有好多MOD我都唔知應該點排
即係有雞先定有蛋先
我排左個自己認為啱嘅次序, 但就搞到炒晒車

好啦, 等我喊埋我就會繼續FIX

個mod本體(係咪咁叫?)放最前 其他野好似漢化 bug fix UNPB版本等放本體後面

…今日有左ielts結果，writing死撚左
部腦既speaker同headphone又出唔到聲拎左去整，無得打enderal/skyrim

...FML

其實 不如重裝所有mod啦
uninstall曬d mod，再開過game睇下得唔得？

赤峰

"智能叛變"譯得好好

不了啦用過AMD之後一世唔用

XP32 太低
唔好用ESTRUS同SHAKE IT試試
REALISTIC RAGDOLLS再高D
Animspeedplugin同sprint都唔識試下高d/唔用
highheel太低啦

首先有狂ctd問題第一時間del哂甜mod先是常識吧

AMD出新U比下機會人啦

上部腦就係貪平用佢搞到開機都有問題
痴痴地

遲下AMD玩B社game同淫拉個performance好過N卡

淫拉真係痴線D優化,廢到

XP32同ragdolls前面已經叫左佢擺前d（要前過FNIS）
佢話無用

其實我都準備咁做
不過已經係第唔知幾多次reinstall

高手出招
一於今晚返去再試試

前amd user
舊機果粒955 4核仲順暢使用中

而家用緊部電腦就用緊I5-6500
感覺上同955冇咩分別

我有少少覺得係因為d mod裝拆得太頻密
搞到個data folder 入面遺失左某d files所以出事
不過我已經用mo嚟裝
我諗用nmm晨早出左事

NMM裝SMIM幾百MB裝到一半停左
MO裝反而無事

ielts

話說講故佬有無考過ielts?
d lore食書咁背出黎
ielts一定勁到仆街

下年先考

裝360啦

360？系統重裝？
佢地check到係硬件問題
要同我換d零件

360安全衛士
[black]做少啲直必得唔得[/black]

對唔住囉 我都係深潛算

360都用

360不知幾好用

以毒攻毒

話唔定睇到CTD原因

AGGER
呢個真係
360可以刪強國廣告APP

Norton 都有隻360

唔po相無人覆

無得玩 越講越想玩
越想玩越傷心

星期六日個個都出街唔上黎9up
搵d野比我講故仔都好呀

Online有無falskaar
佢話原本上古地圖有 定係mod作者作出黎？

作出黎

又話想講故 覆得我個三個字

聽日比你傷心下

falskaar 係作出黎
本身冇呢個地方

其實我比較期待d 人整akaviri
日本風

B社請個作者返黎喺online整falskaar

玩緊幻想三國誌4

Rainbow Six

１、２＝神作

「攤」左係張床度

對唔住囉

rainbow 6 好唔好玩
btw 咁多位不如互加steam好友

ottermaster

放名出黎啦
[black]今日買左Far Cry 4[/black]

Mouth_Explosion

general_R

icon係隻狼

呢個icon

口爆

傷心啦

仲有件"靚衫" 想睇嗎？

search 唔到

Add左咪睇到我最新嘅圖
大家唔好跟呀

Add左你

ＡＤＤ ＭＥ
ｏｔｔｅｒｍａｓｔｅｒ

扯ｅｄ

上幾個禮拜唔係咁講嫁喎

有進步既影相既野

Skyrim凍啲定香港濕凍凍啲？

香港個種濕凍，係全世界最凍

Skyrim唔係地球 唔可以相題並論

感skyrim都唔是全個星球最凍

自膠 打錯字咁啱打左個感字

做唔切正字撚

第二張個角度影到隻手好大隻

角度問題

乳毛巴打是咪唔識中文姐

傻仔

傻仔J短

J短巴打去左睇俄妹

做乜

J短唔應我steam call

乜撚野j短
me係隊短
打緊minecraft 呀

得返笠冬同隧短巴打

+左我未呀

OTTERMASTER

我無steam 仲係度都搭唔到嗲

加左喇

開新AC囉

我未加你
咩ID

電腦君仲訓緊醫院，係都等佢好翻先

好翻記住幫佢裝360安全衛士

問下其他巴打

error

做咩姐你

第時可以連機

我都係搭唔到嗲

因為呢個時候,我除咗恭喜之外,都唔知講咩好

好悶。

你比我把聲嚇親

你比我把聲嚇親also

笠冬把聲嚇親我

你唔開聲以為你真係巴打

Btw,變聲器

有無真巴打同我steam chat

天生裝左個變聲器
SOR

除左隊短同我已經無巴打？

呢兩日忙到嘔電

等你完左project之後 我地遠走高飛離開班偽巴打

我冇mic

買啦

怕醜仔唔敢出聲